有無人覺得人類本身唔屬於地球？

人類唔著衫會凍死
又可以以長時間曬住
又唔見其他動物係咁

唔去凍的地方咪得

你開心就好

正解，人類原本起源非洲

每60秒

係咪調轉左

因為係舊石器時代 原始人已經識運用火
亦會用獸皮為衣服 禦寒能力都唔差
太陽曬亦會搵到陰暗位 避暑
人類自身嘅不足靠智力嚟補償係人類最大嘅本事
所以先企係食物鏈嘅頂點

btw 候鳥會隨季節遷徙
某d生物就會冬眠
因為佢地都會覺得凍 會有生物特定嘅活動範圍
但全世界都有人類嘅足跡
咁點解人類唔屬於地球

prometheus

人類有智商,可運用智慧改變生活方式

沒有，因為你只想到你自己。

頭髮

但基因分析，人類基因和動物好接近，點睇？

人類由動物演化而成，又點睇？

地球只是一個實驗場

智者